有冇人都好鍾意玩冒險樂園嗰部 射牙機

自己可以揸住把槍射 個波去啲牙度

老實講我真係搵唔到部幾張相

下面係概念圖 然後寫個波撞甩d牙

俾我搵到了

好似仲有部射水機 一直射條水柱 同隔離鬥快

有冇相睇吓

冇相真係記唔到

最鍾意藍球過三關
同恐龍賽車彈珠機

籃

以前歡樂天地有個射水救火

呢部玩過 以前歡樂天地 定海洋公園 果陣勁開心

呢個都好正

依家全部變哂做支那機

有個小丑好似有9塊定12塊牌
要掉d波掉冧D牌
好記得細個同表哥去玩
佢掉中個框反彈，彈到我個嘴仲撞甩咗隻牙

邊度仲有射牙機
好多間冒險樂園都冇咗

呢三款成日玩

跑馬機唔係間間有

我都間唔屎玩海盜機 一郁個桿有聲
西九龍中心9樓奇趣天地仲有呢部機
仲有一堆舊推銀機
去到會好懷念

概念圖名？

咁大棚牙點會唔識咪jumbo

真係唔見晒 以前仲有足球機 夠鐘嘅時候專登唔入波keep住玩

紫色嗰個？

好玩到痴線
玩得愈後要愈用力先掟得冧

鐘意玩叮噹揸車，玩完仲有卡拎